區選完咗要繼續光復香港

見到好多建制垃圾被踢走當然開心
但呢個唔係我哋最終目標
唔好被一場小勝蒙蔽我哋嘅初衷
我地要嘅係
光復香港，時代革命

呢場區選小小嘅蠟燭仔係唔夠架照個香港

香港人，報仇

推

提提大家

推 唔好因為區選收復失地而自滿
一路要做既始終都係要做

［請廣傳］
和理非目前可以做到嘅事

理大仲有幾十個留守者，佢哋每一分每一秒都承受極大心理壓力，仲有周梓樂、陳彥霖以及眾義士之死，有待昭雪，請大家快啲去投票，我地絕對唔可以辜負佢地，以下係和理非目前可以做到嘅事，香港重光之路永遠都需要大家和勇合一嘅團結，五大訴求，缺一不可！

一.）強烈建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

二.）本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

三.）持續喺國際文宣上着力（Twitter, FB, IG），呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求，順便將黑警惡行/ 中共建政70年嚟種種歷史惡行公諸於世

一推再推

香港人記住，落實五大訴求先係贏晒！

贏選舉只係光復嘅第一步
運動唔可以停
Keep 住個勢好快可以煲低見

第一步我覺得要瘋狂文宣，連儂牆
第二步叫民陣申請遊行，無不反對就再諗方法
第三步我地諗立法會選舉

當然

P
U
S
H

push

區議員無實權 香港人打完飛機唔該上返正軌 繼續抗爭 直至有雙普選為止

無數被捕嘅手足
無數被黑警打、姦嘅手足
無數被自殺嘅手足

你唔係一個區選就算數呀？？？

同意

係要攞民意授權

[開定先]致全體泛民：謹記勝利不是必然，請引以為鑑

贏嘅話一定要食住個勢上

感覺有番士氣 up up up up

五大訴求
缺一不可

光復區會都係其中一環

其實冇人唔知

聽日suck?

理大手足呀！！！

無錯
咁多戰役只係算係贏返一仗，之前輸咗唔少仲要損失好多手足
依家只係振奮士氣，我哋有排都仲未贏㗎！

時代革命

黎明來到要光復這香港

光復香港！

重建連濃牆

推
目標係真雙普選
同特赦全體義士

曱甴清算 拎去堆填

呢個只係第一步話畀佢哋聽乜嘢叫民意
香港人 報仇！！！

手兄番黎啦